早洩原來出post都係其他人代勞

完全無誠意

留名

真心 你點睇得出係其他人
我搵唔到hints

應得好HEA

果邊一堆打手 平時高登仔點會咁講野
早洩自己都Hea回

覆左兩次?

同一個reply引用兩次仲要覆唔同野

愈描愈黑

用同一個意思兩種方法覆左同一個人兩次

正解，你估早洩真係咁溫情叫大家番去咩
交俾打手做野自己番去瞓教屌閪喇

係高登好多人問佢核心問題，例如染紅，打手五毛，中聯辦。佢一個都唔回，只係會係打手支持post或者小罵大幫忙post到回覆。d回覆又hea，全部係 sorry 明白 多謝。

明顯係copy and paste早洩真係當人弱智

得返佢同班打手傾計 梗係hea 回

撞機呀

Thz

用緊按鍵精靈？

係bo

摩擦力